知唔知鳳梨酥英文係咩？

係fellatio

Pineapple So

Can you give me a 鳳梨酥？